Q1: 5 + 7 = ?
A: 10
B: 12
C: 11
D: 9
Q2: 0 + 7 = ?
A: 7
B: 8
C: 9
D: 10
Q3: 3 + 7 = ?
A: 10
B: 12
C: 11
D: 9
Q4: 10 + 7 = ?
A: 17
B: 11
C: 10
D: 5
Q5: 5 + 0 = ?
A: 5
B: 6
C: 7
D: 8
Q6: 4 + 3 = ?
A: 7
B: 8
C: 9
D: 10
Q7: 1 * 2 = ?
A: 3
B: 2
C: 1
D: 8
Q8: 5 * 7 = ?
A: 10
B: 25
C: 35
D: 40
Q9: 1 * 4 = ?
A: 5
B: 4
C: 2
D: 1
Q10: 1 * 1 = ?
A: 2
B: 0
C: 1
D: 3
Q11: 1 - 1 = ?
A: 0
B: -1
C: 4
D: 3
Q12: 5 + 7 = ?
A: 10
B: 12
C: 11
D: 9
Q13: 0 + 7 = ?
A: 7
B: 8
C: 9
D: 10
Q14: 3 + 7 = ?
A: 10
B: 12
C: 11
D: 9
Q15: 10 + 7 = ?
A: 17
B: 11
C: 10
D: 5
Q16: 5 + 0 = ?
A: 5
B: 6
C: 7
D: 8
Q17: 4 + 3 = ?
A: 7
B: 8
C: 9
D: 10
Q18: 1 * 2 = ?
A: 3
B: 2
C: 1
D: 8
Q19: 5 * 7 = ?
A: 10
B: 25
C: 35
D: 40
Q20: 1 * 4 = ?
A: 5
B: 4
C: 2
D: 1